# 更新日志
[返回主页](../#cube-ui-文档)

## V2.10
更新时间：2023.1.28 推荐版本：1.19.51
<br>**【更改】**
<br>> 更改专注面板布局
<br>> 更改部分图标
<br>> 更改Hud屏幕的药水效果位置
<br>**【修复】**
<br>✔ 修复清除缓存与多选按钮重叠的问题
<br>✔ 解决附魔台文字对比度低的问题

## V2.9.1
更新时间：2023.1.22 推荐版本：1.19.51
<br>**【更改】**
<br>> 减少部分代码体积
<br>**【修复】**
<br>✔ 提高兼容性

## V2.9
更新时间：2023.1.16 推荐版本：1.19.51
<br>**【增加】**
<br>+ 设置屏幕的储存选项中加入清除缓存按钮
<br>**【更改】**
<br>> 更正了部分翻译
<br>> 更改了复制坐标的提示位置
<br>**【修复】**
<br>✔ 修复始终显示准心时并隐藏HUD时同时隐藏准心的问题
<br>✔ 解决村民、商人的部分交易，槽位不够的情况
<br>✔ 修复专注面板部分功能手柄、键鼠用户无法使用的问题

## V2.8.1
更新时间：2022.12.30 推荐版本：1.19.51
<br>**【增加】**
<br>+ 暂停侧边栏重新加入了商店按钮
<br>**【修复】**
<br>✔ 修复经典UI档案下的酿药台燃料百分比的位置问题
<br>**【扩展包】**
<br>* 修复商驼隐藏问题
<br>**【请更新所有 Cube UI 扩展包】**

## V2.8
更新时间：2022.12.22 推荐版本：1.19.50
<br>**【增加】**
<br>+ 在低耐久的情况下，会在顶部警告
<br>+ 下载携带版UI档案的背包屏幕支持快速移动了
<br>**【更改】**
<br>> 更改了点击音效以及通知音效
<br>> 更改了Cube UI的默认背景
<br>> 更改了HUD屏幕的布局
<br>> 调整了专注面板中切换按钮的位置
<br>> Cube UI 背景储存路径更改，详见 Cube UI 自定义文档
<br>> 部分细节优化
<br>**【修复】**
<br>✔ 修复游戏屏幕文件报错的问题
<br>**【移除】**
<br>- 移除快捷访问中不必要的选项


## V2.7.2
更新时间：2022.12.15 推荐版本：1.19.50
<br>**【修复】**
<br>✔ 提升流畅度


## V2.7.1
更新时间：2022.12.10 推荐版本：1.19.50
<br>**【修复】**
<br>✔ 修复携带版档案下附魔台选择附魔按钮外观问题
<br>✔ 未拥有该物品时格子会显示红色


## V2.7
更新时间：2022.12.9 推荐版本：1.19.50
<br>**【修复】**
<br>✔ 修复某些情况下箱子在携带版档案格子显示问题
<br>✔ 融入网易版增量包以增强网易版兼容性
<br>✔ 更换溯源指南针ID，仅新版可用


## V2.6.2.1
更新时间：2022.12.7 推荐版本：1.19.40
<br>本次更新仅用于修补漏洞！
<br>**【扩展包】**
<br>* 增强专注面板扩展包接口


## V2.6.2
更新时间：2022.12.1 推荐版本：1.19.40
<br>**【增加】**
<br>+ 为部分进度条添加了百分比显示
<br>**【更改】**
<br>> 改变了专注面板的排版
<br>> 在侧边栏计分板中，玩家名与分数之间有间隔
<br>> 全局变量
<br>  * $quick_pvp 更改为 $always_auto_place
<br>  * 添加 $enabled_percentage $spectator_enable 变量
<br>  * 移除 $start_bottom_text_color $start_partition_color 变量
<br>**【修复】**
<br>✔ 解决更新日志显示问题
<br>✔ 修复箱子界面手持盾牌时纸娃娃的显示问题
<br>**【扩展包】**
<br>* 解决黎明主题文本对比度问题


## V2.6.1
更新时间：2022.11.18 推荐版本：1.19.40
<br>**【增加】**
<br>+ 为部分进度条添加了百分比显示
<br>**【更改】**
<br>> 改变了专注面板的排版
<br>> 在侧边栏计分板中，玩家名与分数之间有间隔
<br>> 全局变量
<br>* $quick_pvp 更改为 $always_auto_place
<br>* 添加 $enabled_percentage $spectator_enable 变量
<br>* 移除 $start_bottom_text_color $start_partition_color 变量
<br>**【修复】**
<br>✔ 解决更新日志显示问题
<br>✔ 修复箱子界面手持盾牌时纸娃娃的显示问题
<br>**【扩展包】**
<br>* 解决黎明主题文本对比度问题


## V2.6
更新时间：2022.11.1 推荐版本：1.19.40
<br>**【增加】**
<br>+ 增加暂停屏幕退出提示
<br>+ 增加启用退出提示变量 > $enable_quit_tip
<br>**【更改】**
<br>> 重新修订了《用户使用协议》内容
<br>> 更改hud新触控按钮样式
<br>> 专注面板和隐藏HUD按钮被移动到暂停屏幕
<br>> 更改了聊天动画，使用新的平滑动画
<br>> 重新布局了暂停屏幕内容
<br>> 更改全局变量文件内容
<br>**【修复】**
<br>✔ 修复1.19.40版本无法使用快速抢箱的问题
<br>✔ 修复旧版Minecraft附魔台GUI问题


## V2.5.1
更新时间：2022.10.19 推荐版本：1.19.31
<br>**【更改】**
<br>> 暂停屏幕需要在空白处双击才能返回游戏
<br>> 调整了hud屏幕部分控件位置
<br>**【修复】**
<br>✔ 修复进入维度弹出面板窗口问题
<br>✔ 修复隐藏hud时不会隐藏提示的问题


## V2.5
更新时间：2022.10.14 推荐版本：1.19.30
<br>**【增加】**
<br>+ 为hud屏幕添加了隐藏hud按钮 (仅触屏)
<br>**【更改】**
<br>> 专注菜单Toggle在Hud显示
<br>> 稍微调整了hud屏幕部分细节
<br>> 在聊天栏输入命令时，允许查看所有命令
<br>**【扩展包】**
<br>* 不再支持黑暗模式扩展包（使用黎明主题扩展包代替）


## V2.4
更新时间：2022.10.1 推荐版本：1.19.22
<br>**【增加】**
<br>+ 在全局资源、行为包、资源包页面可以搜索资源了
<br>+ 暂停屏幕点击空白区域即可返回游戏
<br>+ 点击'保存并退出'时需要再次点击才能退出
<br>**【修复】**
<br>✔ 修复在HUD屏幕追溯指针显示问题
<br>**【移除】**
<br>- 在start屏幕点击纸娃娃不会打开更衣室屏幕了


## V2.3
更新时间：2022.9.18 推荐版本：1.19.22
<br>**【更改】**
<br>> 对于专注面板进行了一些优化
<br>> 专注面板入口改为点击hud右上角打开
<br>(手柄、新触摸方式以及Window玩家需修改RP/ui/_setting.json文件以代替专注面板)
<br>> 兼容v1.18.0 - beta1.19.40版本
<br>**【增加】**
<br>+ 允许在未解锁的交易项目情况下进行交易


## V2.2.1
更新时间：2022.8.20 推荐版本：1.19.20
<br>**【更改】**
<br>> 专注菜单移动至暂停屏幕
<br>> 调整消息弹出时间
<br>**【增加】**
<br>+ 增加UI设置文件


## V2.1
更新时间：2022.8.20 推荐版本：1.19.20
<br>**【更改】**
<br>> 调整暂停界面动画
<br>> 现在在聊天界面换行即可发送信息
<br>> 在_global_variables.json修改$use_multiline_input为true即可换行
<br>> 部分细节优化


## V2.0.2
更新时间：2022.8.19 推荐版本：1.19.20
<br>**【更改】**
<br>> 更改部分细节
<br>**【修复】**
<br>✔ 修复游戏界面世界编辑按钮显示问题


## V2.0
更新时间：2022.8.17 推荐版本：1.19.20
<br>**【增加】**
<br>+ 新的背景
<br>+ 新的命令方块界面
<br>+ 开始界面断网提示
<br>+ 关于UI界面加入外观浏览和常见问题选项
<br>+ 新的背包界面和容器界面
<br>+ HUD快捷栏快速切换
<br>+ 更多可供用户修改的变量
<br>**【更改】**
<br>> 关于UI界面顶部选项栏更改为侧边栏
<br>> 更好的Cube UI版本描述排版
<br>> 新的加载等待提示
<br>> 部分细节优化
<br>**【修复】**
<br>✔ 修复加载界面背景显示问题
<br>✔ 修复一些问题


## V1.13.1
更新时间：2022.7.23 推荐版本：1.19.12
<br>**【修复】**
<br>✔ 修复聊天顶部坐标面板显示错误


## V1.13
更新时间：2022.7.17 推荐版本：1.19.12
<br>**【更改】**
<br>> 适配1.19.10版本


## V1.12.1
更新时间：2022.6.28 推荐版本：1.19.2
<br>**【更改】**
<br>> 适配1.19.0版本


## V1.11.0
更新时间：2022.4.30 推荐版本：1.18.30
<br>**【更改】**
<br>> 适配1.18.30版本


## V1.10.0 - V1.10.2
更新时间：2022.3.17 推荐版本：1.18.12
<br>【修改】
<br>✔ 修复一些已知问题


## V1.9.2
更新时间：2022.3.13 推荐版本：1.18.12
<br>【修改】
<br>✔ 修复一些已知问题


## V1.9.1
更新时间：2022.3.5 推荐版本：1.18.12
<br>【修改】
<br>✔ 修复上个版本的问题


## V1.9
更新时间：2022.3.5 推荐版本：1.18.10
<br>**【增加】**
<br>+ 对物品栏和容器增加了快捷按钮(丢出和销毁物品操作)
<br>**【更改】**
<br>> 重新布局的加载界面
<br>**【修复】**
<br>✔ 在经典档案UI下，容器的关闭按钮位置偏移修正
<br>✔ 部分icon修改


## V1.8.1
更新时间：2022.2.22 推荐版本：1.18.10
<br>**【修复】**
<br>✔ 修复打开容器无法使用返回键问题


## V1.8
更新时间：2022.2.16 推荐版本：1.18.10
<br>**【更改】**
<br>> 支持1.18.10版本
<br>> 更正部分翻译


## V1.7
更新时间：2022.2.1 推荐版本：1.18.2
<br>**【更改】**
<br>> 进入游戏后设置界面不会显示存储toggle了
<br>> 修改部分icon


## V1.6
更新时间：2022.1.20 推荐版本：1.18.0
<br>**【增加】**
<br>+ 开始界面顶栏显示Minecraft
<br>**【修复】**
<br>✔ 修复设置切换组显示bug


## V1.5.1
更新时间：2022.1.12 推荐版本：1.17.30
<br>**【修复】**
<br>✔ 修复1.5版本药水贴图bug


## V1.5
更新时间：2022.1.12 推荐版本：1.17.30
<br>**【更改】**
<br>> 弹出窗口界面更改
<br>> 支持教育版和中国版
<br>> 部分细节优化


## V1.4
更新时间：2022.1.8 推荐版本：1.17.30
<br>**【增加】**
<br>+ 启用安全角时，顶栏填充安全角外界面
<br>+ 开始界面可以点击玩家皮肤进入更衣室了
<br>**【更改】**
<br>> 设置中，档案内容的账户信息搬至账户信息面板
<br>> 设置选择栏的账号信息改为Toggle
<br>**【修复】**
<br>✔ 修复了进入游戏后一直加载Bug


## V1.3.1
更新时间：2022.1.2 推荐版本：1.17.10
<br>**【增加】**
<br>+ 关于UI界面版本日志加入折叠历史更新和扩展包更新
<br>+ 扩展包信息可以查看扩展包版本和作者了


## V1.3
更新时间：2021.12.30 推荐版本：1.16.100
<br>**【更改】**
<br>> 部分细节优化

## V1.2
更新时间：2021.12.30 推荐版本：1.16.100
<br>**【增加】**
<br>+ 登陆后点击头像进入更衣室界面
<br>**【移除】**
<br>- 快捷设置移除文件储存位置选项
<br>**【更改】**
<br>> 登陆后点击头像进入更衣室界面
<br>> 减少背景图的文件大小
<br>> 进入游戏后，个人档案界面无背景
<br>> 部分细节修改
<br>**【修复】**
<br>✔ 修复聊天栏填充命令按钮隐藏Bug


## V1.1
更新时间：2021.12.25 推荐版本：1.16.100
<br>**【修复】**
<br>✔ 修复位置偏置Bug


## V1.0
更新时间：2021.12.25 推荐版本：1.16.10
<br>◆ 第一个版本，什么更新都没有
